大家覺得另一半搵互補定相似好啲？

有人話相似既話會行耐啲
但同自己似 啲缺點連自己都頂唔順
經驗論邊一種好啲

相似
互補

我覺得性格互補好啲
但價值觀嗰啲要似

一肥一瘦是咪互補

互插 一定係互插

中肯

此post已完

係咪你